有冇人有航拍，影下警總天台或者建築物

差佬成日高空望，同埋有set cam
我驚大家遲早好難守

push

空軍都出埋

空兵去緊

搵人貼上黎，做到直播更好

佢會唔會話係禁飛區?
同埋佢地好似有反制手段

佢地會出干擾嫁，炒機的話下面咁多人就大撚獲
萬一跌入左狗屋比人check到資料都大獲

告士打道轉分域街有三架救護車，有兩架睇唔到內籠，小心木馬

咁記者果啲一早炒左啦

22:00

#16樓

麻煩義士keep住update
我唔想見到人受傷